\ntocchapter{ПЕРЕЧЕНЬ ГРАФИЧЕСКИХ МАТЕРИАЛОВ}
\newcounter{rownum}
\setcounter{rownum}{0}
\vskip \bitgostspacingize
\begin{flushleft}
	\begin{tabular}{|c|p{0.28\linewidth}|c|c|c|}
		\hline
		\textbf{№ п/п} & \textbf{Наименование плаката} & \textbf{Количество листов} & \textbf{Обозначение} & \textbf{Формат} \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Титульный лист & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Цель, объект исследования и задачи & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Существующие алгоритмы внедрения в ядро Mac OS X & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Алгоритм внедрения через подсистему IOKit. Основные шаги & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Особенности & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Загрузка & 1 & 	\DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Алгоритм внедрения через программно-аппаратный интерфейс EFI. Общая архитектура & 3 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Компонент EFI-loader & 2 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Компонент EFI-infector & 6 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Компонент preloader & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Компонент loader & 4 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Сравнительный анализ алгоритмов внедрения & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Безопасность и экологичность работы & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
		\addtocounter{rownum}{1}\arabic{rownum} & Заключение & 1 & \DNumberRu & A1 \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{flushleft}
\stoptext
\clearpage
